2070 Super 換 3060 Ti ???

aorus 2070 super 換上 廢牌 3060 ti 抵唔抵?

笑撚死人咩

why?

後悔買左 aorus

你太有錢

why

貴 早知粗粗地買 giga gaming 系列就算

即係2070s 換2080s
而家3060ti 仲要炒價

但好 J

但Aorus版喺2070s 係算頭三位
我都仲用緊，長期自動超到2.1GHz

無太多升級感

至少3070

2060 就話啫